有邊隻抽紙係媲美tempo ?

射唔射得穿就唔講住 , 濞鼻涕要我抽三張出黎先唔會成手鼻涕。
有冇介紹 ?